1USD成長投資紀錄

已入1股SNDL+1股NAK
希望過幾日去麥記可以嗌加大

手續費都5蚊usd啦

樓主離買樓唔遠了

1usd=7.75hkd
輸一半應該就可以M記加大

我想賺多餐加大

之前買左啲幾蚊唔知乜鬼石油
宜家退埋市total loss

我買呢兩隻係價值投資嚟 驚閪咩

倉位總值已經達到$1.05